廣東維權人士轉發蘋果一人一日被捕：信李家超係屎坑爆出黎, 都唔信共產黨國安法

真手足

鬼國做法 我地都就快架啦

靠嚇

真係勇士

轉發都比人拉
國安法

好快直接拉蘋果日報

勇士 希望冇事